{"Korijen": "fotelja\u0161", "podrjetlo": ["\u2192 fotelja"], "dodatno": "fotelja\u0161ev (fotelja\u0161eva, fotelja\u0161evo) prid", "vrstaRijeci": "imenica m.r.", "izgovor": ["fotelja\u0161"], "gram_obilj": {"Genitiv": "fotelja\u0161a", "Vokativ": "fotelja\u0161u", "Instrumental": "fotelja\u0161em", "mnozina": {"Nominativ": "fotelja\u0161i", "Genitiv": "fotelja\u0161a"}}, "definicije": [{"podru\u010dja": ["pogrdno"], "-": "onaj tko je na vlasti i nastupa kao vlast, tko ima odre\u0111enu povla\u0161tenu poziciju i tretira je bahato kao svoje osobno dobro", "primjer": ["Svaka nova vlast donosi i nove fotelja\u0161e."]}]}