{"Korijen": "fotelja\u0161ica", "dodatno": "fotelja\u0161i\u010din (fotelja\u0161i\u010dina, fotelja\u0161i\u010dino) prid", "vrstaRijeci": "imenica \u017e.r.", "izgovor": ["fotelja\u0161ica"], "gram_obilj": {"Genitiv": "-e", "mnozina": {"Genitiv": "-ica"}}, "definicije": [{"-": "\u017e moc par od fotelja\u0161"}]}