{"Korijen": "fotka", "podrjetlo": ["gr\u010d. phos (G photos) \u2018svjetlo\u2019 foto2- kao prvi dio slo\u017eenice zna\u010di da se drugi dio odnosi na fotografiju [fotografija; fotodokumentaristi\u010dki]", "\u2192 foto1"], "vrstaRijeci": "imenica \u017e.r.", "izgovor": ["fotka"], "gram_obilj": {"Genitiv": "-e", "Dativ, Lokativ": "-i", "mnozina": {"Genitiv": "-i"}}, "definicije": [{"-": "razg, umilj \u2192 fotografija (1) foto1- kao prvi dio slo\u017eenice zna\u010di se je drugi dio u vezi sa svjetlom", "primjer": ["fotoosjetljiv", "fotofobija"]}]}