{"Korijen": "fotozapis", "podrjetlo": ["-4 foto2; zapisati"], "vrstaRijeci": "imenica m.r.", "izgovor": ["fotozapis"], "gram_obilj": {"Genitiv": "-a", "mnozina": {"Nominativ": "-i", "Genitiv": "-isa"}}, "definicije": [{"podru\u010dja": ["publikacija"], "-": "fotografija \u010dega \u0161to je uhva\u0107eno u trenutku, ono \u0161to je fotografirano kao situacija, u prolazu, letimi\u010dno"}]}