{"Korijen": "foto\u0107elija", "podrjetlo": ["-4 foto1; \u0107elija"], "vrstaRijeci": "imenica \u017e.r.", "izgovor": ["foto\u0107elija"], "gram_obilj": {"Genitiv": "-e", "mnozina": {"Genitiv": "-ija"}}, "definicije": [{"podru\u010dja": ["fizika"], "-": "\u0107elija s dijelom koji na poticaj svjetla osloba\u0111a elektrone; svjetlosna elektri\u010dna \u0107elija", "sinonimi": ["fotostanica"]}]}