{"Korijen": "fotopatija", "podrjetlo": ["\u2192 foto1; -patIJa"], "vrstaRijeci": "imenica \u017e.r.", "izgovor": ["fotopatija"], "gram_obilj": {"Genitiv": "-e"}, "definicije": [{"-": "ve\u0107a ih manja tolerancija nekih \u017eivotinjskih vrsta na razli\u010ditu koli\u010dinu svjetlosnoga zra\u010denja"}]}