{"Korijen": "fotokemi\u010dar", "podrjetlo": ["\u2192 fotokemija"], "dodatno": "fotokemi\u010darev (fotokemi\u010dareva, fotokemi\u010darevo) (= fotokemi\u010darov, fotokemi\u010darova, fotokemi\u010darovo) prid", "vrstaRijeci": "imenica m.r.", "izgovor": ["fotokemi\u010dar"], "gram_obilj": {"Genitiv": "-a", "Vokativ": "-e/-u", "mnozina": {"Nominativ": "-i", "Genitiv": "-a"}}, "definicije": [{"-": "onaj koji se stru\u010dno bavi fotokemijom"}]}