{"Korijen": "fotokemi\u010darka", "dodatno": "fotokemi\u010darkin (fotokemi\u010darkina, fotokemi\u010darkino) prid", "vrstaRijeci": "imenica \u017e.r.", "izgovor": ["fotokemi\u010darka"], "gram_obilj": {"Genitiv": "-e", "Dativ, Lokativ": "-i", "mnozina": {"Genitiv": "-a/-i"}}, "definicije": [{"-": "\u017e moc par od fotokemi\u010dar"}]}