{"Korijen": "fotokineza", "podrjetlo": ["\u2192 foto1; -kineza"], "vrstaRijeci": "imenica \u017e.r.", "izgovor": ["fotokineza"], "gram_obilj": {"Genitiv": "-e"}, "definicije": [{"podru\u010dja": ["fizika"], "-": "pokretanje tijela uzrokovano kretanjem svjetla kod organizama ni\u017eega stupnja razvoja"}]}