{"Korijen": "fototeka", "podrjetlo": ["\u2192 foto2; -teka"], "vrstaRijeci": "imenica \u017e.r.", "izgovor": ["fototeka"], "gram_obilj": {"Genitiv": "-e", "Dativ, Lokativ": "-ci", "mnozina": {"Genitiv": "-a/-i"}}, "definicije": [{"-": "slu\u017eba ih mjesto gdje se fotografije \u010duvaju, obra\u0111uju ih daju na kori\u0161tenje", "primjer": ["novinska / policijska fototeka"], "sinonimi": ["fotografski arhiv {arhiv}"]}]}