{"Korijen": "foton", "podrjetlo": ["prema gr\u010d."], "vrstaRijeci": "imenica m.r.", "izgovor": ["foton"], "gram_obilj": {"Genitiv": "fotona", "mnozina": {"Nominativ": "fotoni", "Genitiv": "fotona"}}, "definicije": [{"podru\u010dja": ["fizika"], "-": "elementarna \u010destica elektromagnetskoga zra\u010denja (kvant)"}]}