{"Korijen": "fotoreporter", "podrjetlo": ["\u2192 fotoreporta\u017ea"], "vrstaRijeci": "imenica m.r.", "izgovor": ["fotoreporter"], "gram_obilj": {"Genitiv": "fotoreportera", "Vokativ": "fotoreporteru", "Instrumental": "fotoreporterom", "mnozina": {"Nominativ": "fotoreporteri", "Genitiv": "fotoreportera"}}, "definicije": [{"-": "snimatelj za novine ih televiziju;"}, {"-": "onaj koji izra\u0111uje reporta\u017ee popra\u0107ene fotografijama, novinar autor fotoreporta\u017ee"}]}