{"Korijen": "fotoreporta\u017eni", "gram_obilj": {"Genitiv": "-og(a)"}, "rodovi": {"muski": ["fotoreporta\u017eni"], "zenski": ["fotoreporta\u017ena"], "srednji": ["fotoreporta\u017eno"]}, "vrstaRijeci": "pridjev", "definicije": [{"-": "koji se odnosi na fotoreporta\u017eu", "primjer": ["fotoreporta\u017eni komentar"]}]}