{"Korijen": "fotote\u010dni", "gram_obilj": {"Genitiv": "-og(a)"}, "rodovi": {"muski": ["fotote\u010dni"], "zenski": ["fotote\u010dna"], "srednji": ["fotote\u010dno"]}, "vrstaRijeci": "pridjev", "definicije": [{"-": "koji se odnosi na fototeku", "primjer": ["fotote\u010dni djelatnik / katalog", "fotote\u010dna pravila izdavanja"]}]}