{"Korijen": "fotoreceptor", "podrjetlo": ["\u2192 foto1; recepcija"], "vrstaRijeci": "imenica m.r.", "izgovor": ["fotoreceptor", "fotoreceptor"], "gram_obilj": {"Genitiv": "-a", "Instrumental": "-em/-om", "mnozina": {"Nominativ": "-i", "Genitiv": "-ora"}}, "definicije": [{"podru\u010dja": ["tehnologija"], "-": "ure\u0111aj koji reagira na svjetlosni signal;"}, {"podru\u010dja": ["anatomija"], "-": "osjetilni organ koji reagira na podra\u017eaj svjetla i boje, u \u010dovjeka su to \u0161tapi\u0107i i \u010dunji\u0107i u oku"}]}