{"Korijen": "fotomorfoza", "podrjetlo": ["\u2192 foto1; -morfoza"], "vrstaRijeci": "imenica \u017e.r.", "izgovor": ["fotomorfoza"], "gram_obilj": {"Genitiv": "-e"}, "definicije": [{"podru\u010dja": ["biologija"], "-": "djelovanje svjetlosti na razvoj \u017eivih bi\u0107a"}]}