{"Korijen": "fragmentiranost", "vrstaRijeci": "imenica \u017e.r.", "izgovor": ["fragmentiranost"], "gram_obilj": {"Genitiv": "-osti", "Instrumental": "-osti/ -o\u0161\u0107u"}, "definicije": [{"-": "svojstvo onoga \u0161to je fragmentirano, rascjepkano", "primjer": ["fragmentiranost farmaceutskoga tr\u017ei\u0161ta u svijetu"]}]}