{"Korijen": "frajer\u010dina", "vrstaRijeci": "imenica m.r.", "izgovor": ["frajer\u010dina"], "gram_obilj": {"Genitiv": "-e", "mnozina": {"Genitiv": "-ina"}}, "definicije": [{"podru\u010dja": ["uve\u010danica", "pogrdno"], "-": "od frajer", "primjer": ["Razbio je prozor, frajer\u010dina."]}]}