{"Korijen": "frajerica", "dodatno": "frajeri\u010din (frajeri\u010dina, frajeri\u010dino) prid", "vrstaRijeci": "imenica \u017e.r.", "izgovor": ["frajerica"], "gram_obilj": {"Genitiv": "-e", "mnozina": {"Genitiv": "-ica"}}, "definicije": [{"-": "\u017e moc par od frajer"}]}