{"Korijen": "frajla", "podrjetlo": ["njem."], "vrstaRijeci": "imenica \u017e.r.", "izgovor": ["frajla"], "gram_obilj": {"Genitiv": "-e", "mnozina": {"Genitiv": "frajla"}}, "definicije": [{"podru\u010dja": ["razgovor"], "-": "\u2192 djevojka (1)", "primjer": ["kao uvrije\u0111ena frajla pona\u0161a se kao uvrije\u0111ena frajla", "glumi uvrije\u0111enu frajlu"]}]}