{"Korijen": "frakciona\u0161", "podrjetlo": ["\u2192 frakcija"], "dodatno": "frakciona\u0161ev (frakciona\u0161eva, frakciona\u0161evo) prid", "ekvivalenta": "frakcija\u0161", "vrstaRijeci": "imenica m.r.", "izgovor": ["frakciona\u0161"], "gram_obilj": {"Genitiv": "frakciona\u0161a", "Vokativ": "frakciona\u0161u", "Instrumental": "frakciona\u0161em", "mnozina": {"Nominativ": "frakciona\u0161i", "Genitiv": "frakciona\u0161a"}}, "definicije": [{"-": "onaj koji stvara frakcije, koji pripada frakciji", "sinonimi": ["grupa\u0161"]}]}