{"Korijen": "frakcija\u0161", "dodatno": "frakcija\u0161ev (frakcija\u0161eva, frakcija\u0161evo) prid", "vrstaRijeci": "imenica m.r.", "izgovor": ["frakcija\u0161"], "gram_obilj": {"Genitiv": "frakcija\u0161a", "Vokativ": "frakcija\u0161u", "Instrumental": "frakcija\u0161em", "mnozina": {"Nominativ": "frakcija\u0161i", "Genitiv": "frakcija\u0161a"}}, "definicije": [{"-": "= frakciona\u0161"}]}