{"Korijen": "frak", "podrjetlo": ["njem."], "vrstaRijeci": "imenica m.r.", "izgovor": ["frak"], "gram_obilj": {"Genitiv": "-a", "mnozina": {"Nominativ": "-ovi", "Genitiv": "-ova"}}, "definicije": [{"-": "sve\u010dano mu\u0161ko crno ve\u010dernje odijelo s kaputom koji je s prednje strane kra\u0107i od uobi\u010dajenoga, a sa stra\u017enje strane ima duga\u010dke repove;"}, {"podru\u010dja": ["povijest"], "-": "dio vojni\u010dke uniforme te odora dvorjanskoga rituala"}]}