{"Korijen": "frakciona\u0161tvo", "vrstaRijeci": "imenica s.r.", "izgovor": ["frakciona\u0161tvo"], "gram_obilj": {"Genitiv": "-a", "mnozina": {"Genitiv": "frakciona\u0161tava/-a"}}, "definicije": [{"podru\u010dja": ["politika"], "-": "stvaranje frakcija, grupa\u0161enje unutar politi\u010dke organizacije", "primjer": ["Unutarstrana\u010dka neslaganja rezultirat \u0107e frakciona\u0161tvom."], "sinonimi": ["grupa\u0161tvo", "sekta\u0161tvo"]}]}