{"Korijen": "francizacija", "podrjetlo": ["\u2192 francuski"], "vrstaRijeci": "imenica \u017e.r.", "izgovor": ["francizacija"], "gram_obilj": {"Genitiv": "-e"}, "definicije": [{"-": "proces \u0161irenja kulturnoga i politi\u010dkoga utjecaja Francuske s ciljem nametanja francuskih obilje\u017eja odre\u0111enoj sredini"}]}