{"Korijen": "franjevac", "dodatno": "franjev\u010dev (franjev\u010deva, franjev\u010devo) prid", "vrstaRijeci": "imenica m.r.", "izgovor": ["franjevac"], "gram_obilj": {"Genitiv": "-evca", "Vokativ": "-ev\u010de", "Instrumental": "-evcem", "mnozina": {"Nominativ": "-evci", "Genitiv": "-aca"}}, "definicije": [{"-": "onaj koji zare\u0111enjem pripada redu sv. Franje Asi\u0161kog, franjeva\u010dki redovnik", "primjer": ["Idem na misu kod franjevaca."], "sinonimi": ["fratar", "mah brat {brat }"]}]}