{"Korijen": "Franci", "podrjetlo": ["lat."], "vrstaRijeci": "imenica m.r. mno\u017eina", "izgovor": ["Franci"], "gram_obilj": {"vremena": {}}, "definicije": [{"podru\u010dja": ["etnologija", "povijest"], "-": "zapadno germansko pleme, u 5. st. osnovali su dr\u017eavu Frana\u010dku na podru\u010dju rimske provincije Galije"}]}