{"Korijen": "francjozefinizam", "podrjetlo": ["\u2192 francjozefovski, -izam"], "vrstaRijeci": "imenica m.r.", "izgovor": ["francjozefinizam"], "gram_obilj": {"Genitiv": "-zma"}, "definicije": [{"-": "razdoblje, stil i na\u010din vladanja u doba austrijskoga cara Franje Josipa", "primjer": ["\u010casopis je kulturno historijski spomenik posljednjih dvadeset godina francjozefinizma. (M. Krle\u017ea)", "Sin ugledne gra\u0111anske obitelji mora za francjozefinizma postati u dru\u0161tvu \u00bbnetko\u00ab. (J. Ku\u0161an)"]}]}