{"Korijen": "fokalan", "gram_obilj": {"Genitiv": "-Ina", "odre\u0111eni": {"-": "-Ini", "Genitiv": "-lnog(a)"}}, "rodovi": {"muski": ["fokalan"], "zenski": ["fokalna"], "srednji": ["fokalno"]}, "vrstaRijeci": "pridjev", "definicije": [{"-": "koji je u fokusu, koji je u vezi s fokusom, koji je u \u017eari\u0161tu opti\u010dkom ili geometrijskom \u017eari\u0161tu", "primjer": ["fokalna le\u0107a", "fokalno zrcalo"]}]}