{"Korijen": "fonematika", "podrjetlo": ["-\u00bb fonem"], "vrstaRijeci": "imenica\u017e", "izgovor": ["fonematika"], "gram_obilj": {"Genitiv": "-e", "Dativ, Lokativ": "-ici"}, "definicije": [{"podru\u010dja": ["fonetika"], "-": "dio fonologije koji prou\u010dava suglasnike i samoglasnike"}]}