{"Korijen": "foneti\u010darka", "vrstaRijeci": "imenica \u017e.r.", "izgovor": ["foneti\u010darka"], "gram_obilj": {"Genitiv": "-e", "Dativ, Lokativ": "-i", "mnozina": {"Genitiv": "-a/-i"}}, "definicije": [{"-": "\u017d moc par od foneti\u010dar"}]}