{"Korijen": "fonem", "podrjetlo": ["gr\u010d."], "vrstaRijeci": "imenica m.r.", "izgovor": ["fonem"], "gram_obilj": {"Genitiv": "fonema", "mnozina": {"Nominativ": "fonemi", "Genitiv": "fonema"}}, "definicije": [{"podru\u010dja": ["fonetika"], "-": "najmanja jezi\u010dna jedinica koja nema svoje zna\u010denje, ali razlikovna je, tj. najmanji je odsje\u010dak jezi\u010dne poruke koji jednu rije\u010d mo\u017ee razlikovati od druge rije\u010di ih od nerije\u010di u konkretnomu jeziku"}]}