{"Korijen": "fonijatrica", "dodatno": "fonijatri\u010din (fonijatri\u010dina, fonijatri\u010dino) //fonijatri\u010din prid", "vrstaRijeci": "imenica \u017e.r.", "izgovor": ["fonijatrica", "fonijatrica"], "gram_obilj": {"Genitiv": "-e", "mnozina": {"Genitiv": "-ica"}}, "definicije": [{"-": "\u017e moc par od fonijatar"}]}