{"Korijen": "foni\u010dnost", "vrstaRijeci": "imenica \u017e.r.", "izgovor": ["foni\u010dnost"], "gram_obilj": {"Genitiv": "-osti", "Instrumental": "-osti/-o\u0161\u0107u"}, "definicije": [{"-": "svojstvo onoga \u0161to je foni\u010dno", "primjer": ["foni\u010dnost glasa", "prostorna foni\u010dnost"]}]}