{"Korijen": "fonografija", "podrjetlo": ["\u2192 fono; -grafija"], "vrstaRijeci": "imenica \u017e.r.", "izgovor": ["fonografija"], "gram_obilj": {"Genitiv": "-e", "mnozina": {"Genitiv": "-ija"}}, "definicije": [{"-": "postupak i tehnika snimanja zvuka na nosa\u010d mehani\u010dkim ili elektri\u010dnim aparatom"}]}