{"Korijen": "fonon", "podrjetlo": ["\u2192 fono; foton"], "vrstaRijeci": "imenica m.r.", "izgovor": ["fonon"], "gram_obilj": {"Genitiv": "fonona", "mnozina": {"Nominativ": "fononi", "Genitiv": "fonona"}}, "definicije": [{"podru\u010dja": ["fizika"], "-": "elementarna \u010destica zvu\u010dnih valova u \u010dvrstim tijelima"}]}