{"Korijen": "fonofobija", "podrjetlo": ["\u2192 fono; -fobija"], "vrstaRijeci": "imenica \u017e.r.", "izgovor": ["fonofdbija"], "gram_obilj": {"Genitiv": "-e"}, "definicije": [{"podru\u010dja": ["psihologija"], "-": "izrazita odbojnost, strah, nelagoda prema glasnom govoru, strah od sna\u017enih zvukova"}]}