{"Korijen": "fonologizacija", "podrjetlo": ["\u2192 fonologija"], "vrstaRijeci": "imenica \u017e.r.", "izgovor": ["fonologizacija"], "gram_obilj": {"Genitiv": "-e"}, "definicije": [{"podru\u010dja": ["lingvistika"], "-": "pojavljivanje nove razlikovne opozicije u odre\u0111enom jeziku"}]}