{"Korijen": "fonoreceptor", "podrjetlo": ["\u2192 fono; recepcija"], "vrstaRijeci": "imenica m.r.", "izgovor": ["fonoreceptor"], "gram_obilj": {"Genitiv": "-a", "Instrumental": "-om", "mnozina": {"Nominativ": "-i", "Genitiv": "-ora"}}, "definicije": [{"podru\u010dja": ["anatomija"], "-": "receptor u unutarnjem uhu osjetljiv na zvu\u010dne valove; usp. pu\u017enica"}]}