{"Korijen": "fonoteka", "podrjetlo": ["\u2192 fono; -teka"], "vrstaRijeci": "imenica \u017e.r.", "izgovor": ["fonoteka"], "gram_obilj": {"Genitiv": "-e", "Dativ, Lokativ": "-ci", "mnozina": {"Genitiv": "-a"}}, "definicije": [{"-": "osobna ih javna zbirka zvukovnih zapisa, analognih ih digitalnih, razli\u010dita sadr\u017eaja =) zvukoteka - METON zvukovni zapisi koji se slu\u0161aju"}]}