{"Korijen": "fontana", "podrjetlo": ["tal. \u2190 lat."], "vrstaRijeci": "imenica \u017e.r.", "izgovor": ["fontana", "fontana"], "gram_obilj": {"Genitiv": "-e", "mnozina": {"Genitiv": "-a"}}, "definicije": [{"-": "arhitektonski i kiparski oblikovan objekt u koji pritje\u010de voda", "primjer": ["ubaciti nov\u010di\u0107 u fontanu"]}]}