{"Korijen": "forenzi\u010darka", "dodatno": "forenzi\u010darkin (forenzi\u010darkina, forenzi\u010darkino) prid", "vrstaRijeci": "imenica \u017e.r.", "izgovor": ["forenzi\u010darka"], "gram_obilj": {"Genitiv": "-e", "Dativ, Lokativ": "-i", "mnozina": {"Genitiv": "-a/-i"}}, "definicije": [{"-": "\u017e moc par od forenzi\u010dar"}]}