{"Korijen": "formalistica", "dodatno": "formalisti\u010din (formalisti\u010dina) \u010cino) prid", "vrstaRijeci": "imenica \u017e.r.", "izgovor": ["formahstica"], "gram_obilj": {"Genitiv": "-e", "mnozina": {"Genitiv": "-ica"}}, "definicije": [{"-": "\u017e moc pt od formalist"}]}