{"Korijen": "formant", "podrjetlo": ["-\u00bbforma"], "vrstaRijeci": "imenica m.r.", "izgovor": ["formant"], "gram_obilj": {"Genitiv": "-a", "mnozina": {"Nominativ": "-i", "Genitiv": "-nata"}}, "definicije": [{"podru\u010dja": ["gramatika"], "-": "tvorbeni dio rije\u010di koji se dodaje korijenu ih osnovi te signalizira odre\u0111eni gramati\u010dki sadr\u017eaj (vrstu i oblik rije\u010di)"}, {"-": "(mn) fon poja\u010danja u spektru govornoga zvuka kao rezultat rezonancije na pojedinim mjestima govornoga prolaza"}]}