{"Korijen": "formalisti\u010dki2", "izgovor": ["formalisti\u010dki"], "vrstaRijeci": "prilog", "definicije": [{"-": "kao formalist, na na\u010din for malista, u znaku formalizma"}]}