{"Korijen": "formalizacija", "vrstaRijeci": "imenica \u017e.r.", "izgovor": ["formalizacija"], "gram_obilj": {"Genitiv": "-e", "mnozina": {"Genitiv": "-ija"}}, "definicije": [{"-": "proces uobli\u010davanja, davanja forme \u010demu, pretvaranja u formu", "primjer": ["faza formalizacije djela", "formalizacija \u010dijega mi\u0161ljenja"]}]}