{"Korijen": "foruma\u0161", "dodatno": "foruma\u0161ev (foruma\u0161eva, foruma\u0161evo) prid", "vrstaRijeci": "imenica m.r.", "izgovor": ["foruma\u0161"], "gram_obilj": {"Genitiv": "foruma\u0161a", "mnozina": {"Nominativ": "foruma\u0161i", "Genitiv": "foruma\u0161a"}}, "definicije": [{"-": "\u010dlan foruma {forum (1, 2)}"}]}