{"Korijen": "foruma\u0161ica", "dodatno": "foruma\u0161i\u010din (foruma\u0161i\u010dina, foruma\u0161i\u010di- no) prid", "vrstaRijeci": "imenica \u017e.r.", "izgovor": ["foruma\u0161ica"], "gram_obilj": {"Genitiv": "-e", "mnozina": {"Genitiv": "-ica"}}, "definicije": [{"-": "\u017e moc par od foruma\u0161"}]}