{"Korijen": "forum", "podrjetlo": ["lat."], "vrstaRijeci": "imenica m.r.", "izgovor": ["forum"], "gram_obilj": {"Genitiv": "-a", "mnozina": {"Nominativ": "-i", "Genitiv": "-uma"}}, "definicije": [{"-": "stvarni ih virtualni skup na kojemu se mo\u017ee jasno izre\u0107i svoje mi\u0161ljenje", "primjer": ["internetski forum", "forum o za\u0161titi \u017eivotinja"]}, {"-": "izabrano ih imenovano tijelo koje ima ovlasti i zada\u0107u da \u0161to ocjenjuje ih rje\u0161ava;"}, {"podru\u010dja": ["povijest"], "-": "starorimski trg, sredi\u0161te gradskoga javnog \u017eivota"}]}