{"Korijen": "fratri\u0107", "vrstaRijeci": "imenica m.r.", "izgovor": ["fratri\u0107"], "gram_obilj": {"Genitiv": "-a", "Instrumental": "-em", "mnozina": {"Nominativ": "-i", "Genitiv": "-i\u0107a"}}, "definicije": [{"podru\u010dja": ["umanjenica"], "-": "od fratar"}]}