{"Korijen": "frazarij", "podrjetlo": ["\u2192 fraza"], "vrstaRijeci": "imenica m.r.", "izgovor": ["frazarij"], "gram_obilj": {"Genitiv": "-a", "mnozina": {"Nominativ": "-i", "Genitiv": "-ija"}}, "definicije": [{"-": "skup izri\u010daja karakteristi\u010dnih za jednu osobu, jednu generaciju, grupaciju, autora ili dru\u0161tvenu skupinu", "primjer": ["Marinkovi\u0107ev / Krle\u017ein / bapski / pankerski / srednjo\u0161kolski frazarij"]}]}