{"Korijen": "freska", "podrjetlo": ["tal."], "vrstaRijeci": "imenica \u017e.r.", "izgovor": ["freska"], "gram_obilj": {"Genitiv": "-saka/freska/-i", "Dativ, Lokativ": "-i/-sci"}, "definicije": [{"podru\u010dja": ["likovni"], "-": "zidna slika izra\u0111ena vodenim bojama na svje\u017eoj \u017ebuci, su\u0161enjem postaje \u010dvrsta i trajna"}]}