{"Korijen": "frigorimetar", "podrjetlo": ["prema lat."], "vrstaRijeci": "imenica m.r.", "izgovor": ["frigorimetar"], "gram_obilj": {"Genitiv": "-tra", "Instrumental": "-trom", "mnozina": {"Nominativ": "-tri", "Genitiv": "-ara"}}, "definicije": [{"podru\u010dja": ["meterologija"], "-": "instrument kojim se mjeri mo\u0107 rashla\u0111ivanja kojega tijela zrakom"}]}