{"Korijen": "frizeraj", "vrstaRijeci": "imenica m.r.", "izgovor": ["frizeraj"], "gram_obilj": {"Genitiv": "frizeraja", "Instrumental": "frizerajem", "mnozina": {"Nominativ": "frizeraji", "Genitiv": "frizeraja"}}, "definicije": [{"podru\u010dja": ["razgovor"], "-": "frizerski salon \u010de\u0161ljaonica (1)"}]}