{"Korijen": "frizer2", "podrjetlo": ["fr. friseur"], "vrstaRijeci": "imenica m.r.", "izgovor": ["frizer"], "gram_obilj": {"Genitiv": "frizera", "Vokativ": "frizeru", "Instrumental": "frizerom", "mnozina": {"Nominativ": "frizeri", "Genitiv": "frizera"}}, "definicije": [{"-": "onaj kojemu je zanimanje \u0161i\u0161anje, \u010de\u0161ljanje i ure\u0111ivanje kose", "primjer": ["naru\u010diti se kod frizera", "do\u0107i od frizera"], "sinonimi": ["\u010de\u0161lja\u010d", "vlasuljar A frizerov (frizerova", "frizerovo) prid"]}]}