{"Korijen": "friz1", "podrjetlo": ["njem. \u00ab- srlat."], "vrstaRijeci": "imenicam", "izgovor": ["friz"], "gram_obilj": {"Genitiv": "-a", "mnozina": {"Nominativ": "frizovi/frizovi", "Genitiv": "-ova/frizova"}}, "definicije": [{"podru\u010dja": ["arhitektura"], "-": "figurativno ih ornamentalno ukra\u0161ena horizontalna greda koja slu\u017ei kao ukras i koja odjeljuje zidove jedan od drugoga ih zid od krova", "primjer": ["anti\u010dki / restaurirani friz"]}]}