{"Korijen": "frizura", "podrjetlo": ["\u2192 frizirati"], "vrstaRijeci": "imenica \u017e.r.", "izgovor": ["frizura"], "gram_obilj": {"Genitiv": "-e", "mnozina": {"Genitiv": "-a"}}, "definicije": [{"-": "oblik kose napravljen \u0161i\u0161anjem i \u010de\u0161ljanjem", "primjer": ["pa\u017e- / tifus- / bubi- / je\u017e- /pank- / afro- frizura", "napraviti / imati / srediti / promijeniti frizuru"]}]}