{"Korijen": "fri\u0161ko", "podrjetlo": ["\u2192 fri\u017eak"], "izgovor": ["fri\u0161ko"], "vrstaRijeci": "prilog", "definicije": [{"podru\u010dja": ["razgovor"], "-": "na fri\u017eak na\u010din a. (fri\u017eak (2)}", "primjer": ["Bura fri\u0161ko pu\u0161e.", "Vani je fri\u0161ko kao da je zima."], "sinonimi": ["netom2"]}]}