{"Korijen": "frka", "vrstaRijeci": "imenica \u017e.r.", "izgovor": ["frka"], "gram_obilj": {"Genitiv": "-e", "Dativ, Lokativ": "-rci", "mnozina": {"Genitiv": "-a"}}, "definicije": [{"podru\u010dja": ["\u017eargon"], "-": "\u2192 galama, gu\u017eva (2), panika, strka", "primjer": ["dignuti frku oko \u010dega", "bespotrebno raditi frku", "Nastat \u0107e frka ako se oglase.", "\u010cemu frka? Idemo dalje!"]}]}