{"Korijen": "fronta", "podrjetlo": ["\u2192 front"], "vrstaRijeci": "imenica \u017e.r.", "izgovor": ["fronta"], "gram_obilj": {"Genitiv": "fronte", "mnozina": {"Nominativ": "fronte", "Genitiv": "fronta"}}, "definicije": [{"podru\u010dja": ["vojna znanost"], "podjela": [{"-": "prednja strana rasporeda velike vojne jedinice", "special": "", "sinonimi": ["front"]}, {"-": "kopnene oru\u017eane snage u rasporedu zale\u0111e (2"}, {"-": "najvi\u0161a operativna jedinica u ratu pod jednim zapovjednikom;"}, {"-": "\u2192 boji\u0161te"}]}, {"-": "prednja strana gra\u0111evine", "primjer": ["u fronti su \u010detiri prozora"]}, {"podru\u010dja": ["politika", "povijest"], "-": "tip organiziranja vi\u0161e stranaka", "primjer": ["Narodna fronta"]}, {"podru\u010dja": ["meterologija"], "-": "grani\u010dna ploha izme\u0111u dviju zra\u010dnih masa \u25ba hladna fronta tip fronte u sklopu ciklone gdje hladniji zrak nadire prema toplome i pri tome nastaju razvijeni oblaci vertikalnoga razvoja popra\u0107eni udarima vjetra, grmljavinom i katkada tu\u010dom;", "special": "polarna fronta frontalna ploha na Zemljinoj povr\u0161ini koja odvaja hladni polarni zrak sa sjeverne strane od toplijeg vla\u017enijeg zraka s ju\u017ene strane; topla fronta tip fronte u sklopu ciklon kada topliji zrak izbija iznad hladnoga pri \u010demu nastaju slojeviti oblaci i dugotrajnije oborine; okludirana fronta {okluzija (2)}"}]}