{"Korijen": "fronta\u0161ica", "dodatno": "fronta\u0161i\u010din (fronta\u0161i\u010dina, fronta\u0161i\u010dino) prid", "vrstaRijeci": "imenica \u017e.r.", "izgovor": ["fronta\u0161ica"], "gram_obilj": {"Genitiv": "-e", "mnozina": {"Genitiv": "-Ica"}}, "definicije": [{"-": "\u017e moc par od fronta\u0161 \u2192 pozadinka"}]}