{"Korijen": "fronda", "podrjetlo": ["fr. fronde \u2018pra\u0107ka\u2019"], "vrstaRijeci": "imenica l", "izgovor": ["fronda"], "gram_obilj": {"Genitiv": "-e"}, "definicije": [{"podru\u010dja": ["povijest"], "-": "pokret vi\u0161ega francusko plemstva protiv kraljevskoga apsolutizma u 17. st.;"}, {"podru\u010dja": ["pregovori"], "-": "\u017eestoka opozicija"}]}