{"Korijen": "fronta\u0161ki2", "izgovor": ["fronta\u0161ki"], "vrstaRijeci": "prilog", "definicije": [{"-": "kao fronta\u0161, na na\u010din fronta\u0161a", "primjer": ["biti fronta\u0161ki hrabar, fronta\u0161ki obilje\u017een"]}]}