{"Korijen": "fronta\u0161", "podrjetlo": ["\u2192 fronta"], "dodatno": "fronta\u0161ev (fronta\u0161eva, fronta\u0161evo) prid", "vrstaRijeci": "imenica m.r.", "izgovor": ["fronta\u0161"], "gram_obilj": {"Genitiv": "fronta\u0161a", "Vokativ": "fronta\u0161u", "Instrumental": "fronta\u0161em mn N fronta\u0161i"}, "definicije": [{"podru\u010dja": ["razgovor"], "-": "onaj koji ratuje na prvoj crti boji\u0161nice pozadinac"}]}