{"Korijen": "frtalj", "podrjetlo": ["njem."], "vrstaRijeci": "imenica m.r.", "izgovor": ["frtalj"], "gram_obilj": {"Genitiv": "frtalja", "mnozina": {"Nominativ": "frtalji", "Genitiv": "frtalja"}}, "definicije": [{"podru\u010dja": ["razgovor"], "-": "\u010detvrt (1)", "primjer": ["kupiti frtalj kruha", "frtalj dva \u010detvrt do dva, odnosno 1h 15\u2019"]}]}