{"Korijen": "fr\u010dka", "podrjetlo": ["\u2192 frkati"], "vrstaRijeci": "imenica \u017e.r.", "izgovor": ["fr\u010dka"], "gram_obilj": {"Genitiv": "-e", "Dativ, Lokativ": "-i", "mnozina": {"Genitiv": "-a/-i"}}, "definicije": [{"podru\u010dja": ["razgovor"], "-": "\u2192 kovr\u010da;"}, {"-": "zavojit znak koji nastaje vo\u0111enjem pera", "primjer": ["dodati fr\u010dku na potpis"]}]}