{"Korijen": "fuga2", "podrjetlo": ["njem. -fuga kao drugi dio slo\u017eenice zna\u010di da se \u0161to udaljava, odmi\u010de od \u010dega [centrifuga]", "lat. fuga \u2018bijeg\u2019"], "vrstaRijeci": "imenica \u017e.r.", "izgovor": ["fuga"], "gram_obilj": {"Genitiv": "-e", "Dativ, Lokativ": "-i", "mnozina": {"Genitiv": "-a"}}, "definicije": [{"podru\u010dja": ["gra\u0111evina"], "-": "spoj izme\u0111u elemenata konstrukcije, kamena, dasaka ih plo\u010dica", "primjer": ["za\u010depiti fuge"], "sinonimi": ["razdjelnica"]}]}