{"Korijen": "fuksija", "podrjetlo": ["nlat. prema njema\u010dkom botani\u010daru L. Fuchsu (16. st. )"], "vrstaRijeci": "imenica \u017e.r.", "izgovor": ["fuksija"], "gram_obilj": {"Genitiv": "-e", "mnozina": {"Genitiv": "fuksija"}}, "definicije": [{"podru\u010dja": ["botanika"], "-": "ukrasna biljka vise\u0107ih cvjetova ameri\u010dkoga podrijetla (Fuchsia, por. Onagraceae)"}]}