{"Korijen": "fundament", "podrjetlo": ["lat."], "vrstaRijeci": "imenica m.r.", "izgovor": ["fundament"], "gram_obilj": {"Genitiv": "-a", "mnozina": {"Nominativ": "-i", "Genitiv": "-ata"}}, "definicije": [{"-": "ono na \u010demu se \u0161to gradi, na \u010demu \u0161to stoji", "primjer": ["fundament gra\u0111evine / stroja / pogona"]}, {"podru\u010dja": ["preneseno zna\u010denje"], "-": "ono na \u010demu se sve zasniva, od \u010dega sve kre\u0107e", "primjer": ["fundament ideje/vjere"], "sinonimi": ["osnova", "podloga", "upori\u0161te", "temelj"]}]}