{"Korijen": "tras", "podrjetlo": ["njem."], "ekvivalenta": "fraz", "vrstaRijeci": "imenica m.r.", "izgovor": ["fras"], "gram_obilj": {"Genitiv": "-a", "mnozina": {"Nominativ": "-e/-i", "Genitiv": "-a"}}, "definicije": [{"podru\u010dja": ["patologija"], "-": "gr\u010d prouzro\u010den kakvim vanjskim razlogom ili jakim pla\u010dem kao nemogu\u0107nost dola\u017eenja do daha u male djece", "primjer": ["Uhvatio ga je fras."]}, {"podru\u010dja": ["razgovor"], "-": "veliki strah", "primjer": ["dobiti frase"]}]}