{"Korijen": "fobofobija", "podrjetlo": ["prema gr\u010d."], "vrstaRijeci": "imenica \u017e.r.", "izgovor": ["fobofobija"], "gram_obilj": {"Genitiv": "-e"}, "definicije": [{"podru\u010dja": ["psihologija", "patologija"], "-": "strah od strahu"}]}